太平清醮派平安米 猜四字詞

餓狗搶屎

屌你老母文化大革命咩

搶佢老母

港蝗廢老

争先恐後

笑撚死人

早死早著

食左曉飛？

禽獸所為